其實狗鐵最應該cut人手既職位係咪最近d棟牌員？

正係負責棟牌話你知黎梗係12卡/9卡有需要聘用咁多紙牌公仔係度咩唔知時薪有無5,60...

即係用廣播都提到人洗乜咁多舊魚搵人棟係度反牌。。。即係紅綠燈無壞但請人係度舉塊一面紅一面綠既牌

製造就業，幫政府頂住個失業率

高層幾千萬一年仲好cut